阿蛇說「慢慢等啦！」

繼續租樓住。

阿Sir日日爽女